麻煩各位手足幫手舉報恐嚇學生的藍屍教畜

家下有學生被老師恐嚇呀

麻煩大家幫手forward出去，嚇下班教畜都好，等佢哋唔好亂恐嚇學生

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

push

我有打去元朗天主教同何官中學去跟進 巴打可唔可以幫手整合個list出嚟